屙緊屎老母先叫人食飯

肥婆學咩人食飯，食屎啦你

食生菜ok?

記得個個禮拜食

食漢堡包個陣會食一兩塊

攞埋碗飯入廁所食囉
會有個感覺係直腸直肚

肥婆真係冇得救

食屎

咁你明知就食飯先走去屙屎

唔撚知 佢一個月煮一次

姐係叫你食屎，